[音樂神童] 想搵番段BGM #yup#

段音樂係咁:
凳登~登凳登! 登凳登~ 登凳登凳凳!

跟住不段loop 成日係D綜藝節目聽到
有冇人知段BGM咩名

lm睇表演

唏咦呀唏 咦呀唏呀唏

我淨係諗到羅家英首 only you